Canon 部R5 好似唔錯

用完sony, 遲d 可以諗下。。。返去canon 懷抱

如果拍片都咁少setting
真係唔使諗，有8k都無用

EOS R 對蕉好垃圾 希望今次R5 生生性性

吱完牙膏

咁早自爆spec睇得出canon好重視呢部機

我成手Sony野，連A7R4都買埋，依家佢奶共奶到雪雪聲，想轉會

係。。。。。我上年已經放走晒，用leica Q2 算

我本身雙修Olympus，依家Sony好重貨，主要黎影人，雖然可以忍痛賣晒，買返啲OM F1.2，但OM岩加晒價，依家唔想買，又係加到傻左

所以，冇計啦，都洗濕左個頭，我買Q2 都係因為唔駛心思思想換鏡，順便睇下用返Sony 定返兜Canon, 不過係R Series

買都係買返full frame, OM 我就唔諗了

2月先公佈 開發
2021都未必有
8K都冇講實係幾多可能得20

y not Z

其實唔早
隨時5,6月就賣
上次1dx3 10月官方講正式開放 而家已經賣緊

你睇返1dx3 係幾月公佈開發既 19年10月尾既事

重有

咁細部機 5邊機身防震 加支重到仆街既 r 鏡

重有粒u 要處理8k既片

呢部野冇3皮半都難

Z?

Nikon Z

我估under 30K
如果唔搶市估,過幾年應該會變埋NIKON

搶市估 我覺得好難
真用家搵食果班一早轉哂SONY

EOSR 同R5根本就係 6D 同5D既無反版本
但係R系鏡頭咁撚貴
最大問題係今次係新系統一轉就要成套轉
當部機2萬5 一支R小白 萬5 連機出 咪成4萬幾
搵食既本身有機又唔會轉
新入既又太貴唔會入
都幾難吸到客

乜6D有機身防震咩

Canon會唔會都奶

好多搵食嘅本來都係Canon轉過去
如果Canon今次黑科技嘅話難保佢地會轉返過嚟
畢竟Canon隻色仍然係Sony追唔到的

R都冇

R其實抵玩，個電子防震雖然會crop左，但都呃得下人，格數少就真係好大缺點...

R5 有呀，傳係咁傳

真係拍片搵食果班神早轉哂啦
垃圾a7iii